女朋友有錢過我...

女朋友有錢過我好多，究竟做啲乜嘢嘢先可以令佢開心？利申，一齊左之後先發覺佢富貴。

無力感好大.rar

垃圾

你都係諗啲有心思既野算啦
講貴 講價值 你點都唔及佢嚟㗎啦
另外 珍惜啦 佢睇得上你

輸在起跑線